<jobs>
<publisher>IGB: EmerceJobs.nl (6977)</publisher>
<publisherurl>https://igb.jobs</publisherurl>
<lastBuildDate>Mon, 14 Nov 2022 10:03:25 +0100</lastBuildDate>
<job>
<customerCredentials>
<username>info@vonq.com</username>
<password>$XSQ5M$E1dHn</password>
</customerCredentials>
<jobstartdate>2021-11-26T14:43:56+01:00</jobstartdate>
<title>Jr. E-mail marketeer</title>
<referencenumber>00047079</referencenumber>
<url>https://vonq.io/3Icu71p</url>
<company>Domino's Pizza Nederland</company>
<country>NL</country>
<zip_code>3433KL</zip_code>
<city>Nieuwegein</city>
<Specific_location>Nieuwegein</Specific_location>
<state>Utrecht</state>
<description><p><b>Leergierige, getalenteerde e-mail marketing specialist ondersteunt de digitale communicatie met Domino’s Pizza-fans in vijf landen.</b></p><p><b><i> </i></b></p><p><span style="color:rgb(8,7,7);font-family:Helvetica;">Domino’s Pizza heeft vestigingen in heel Europa. De Nederlandse vestiging in Nieuwegein verzorgt de online communicatie met miljoenen pizzafans in Nederland, België, Frankrijk, Duitsland en Denemarken. Dit ter ondersteuning van onze marketeers in die landen, die hun pizza-minnende landgenoten natuurlijk zelf het beste kennen. Ter versterking van ons team zoeken wij nu een getalenteerde (toekomstige) e-mail marketing expert voor de functie van</span></p><p><b> </b></p><p><b>Junior E-mail Marketing Coördinator</b></p><p><b>60% thuis en 40% Nieuwegein</b></p><p><b> </b></p><p><span style="font-family:Helvetica;">Jouw taak is het ondersteunen van de CRM-experts in bovengenoemde landen bij het verzorgen van e-mailings aan trouwe Domino’s Pizza-fans die graag regelmatig bericht krijgen van hun favoriete pizzabakker. Dit werkt als volgt: stel, de Deense Domino’s wil het eigen klantenbestand een mailing sturen met een speciale aanbieding. Zij bedenken de actie, stellen een tekst op en zoeken er plaatjes bij. Jij verzamelt al deze informatie, maakt er een aantrekkelijke, overtuigende e-mail van en laat deze controleren door de Denen. Is alles OK, dan druk jij op de knop voor de verzending aan de Deense klanten.</span></p><p><span style="font-family:Helvetica;">Zeker in het begin zul je het leeuwendeel van je tijd besteden aan het uitvoeren van mailings voor anderen. Waarbij je natuurlijk altijd zelf met suggesties voor verbeteringen kunt komen. Of bijvoorbeeld met ideeën over A/B-tests, aanpassingen van het format of een pakkender onderwerpregel voor nóg meer conversie. Naarmate je ervaring toeneemt kun je – in eerste instantie voor Nederland – ook meer strategische voorstellen ontwikkelen, ook voor andere online media.</span></p><p><b>Je concrete taken zijn:</b></p><p><span style="font-family:Symbol;font-size:9pt;">·</span><span style="font-size:7pt;">      </span><span style="font-family:Helvetica;font-size:9pt;">creëren en uitvoeren van CRM-campagnes met content editors en HTML/CSS;</span></p><p><span style="font-family:Symbol;font-size:9pt;">·</span><span style="font-size:7pt;">      </span><span style="font-family:Helvetica;font-size:9pt;">aanvullen en verrijken van het CRM-ecosysteem in Selligent (mail-software);</span></p><p><span style="font-family:Symbol;font-size:9pt;">·</span><span style="font-size:7pt;">      </span><span style="font-family:Helvetica;font-size:9pt;">bedenken en uitvoeren van A/B tests voor nóg relevantere klantcommunicatie;</span></p><p><span style="font-family:Symbol;font-size:9pt;">·</span><span style="font-size:7pt;">      </span><span style="font-family:Helvetica;font-size:9pt;">ondersteunen van CRM-managers met analyses, rapportages en gericht advies.</span></p><p><b>Leergierige e-mail marketingspecialist</b></p><p><span style="font-family:Helvetica;">Dit is echt een functie voor iemand die bewust de richting van e-mail marketing kiest. Met een goed gevoel voor de wat meer technische aspecten van e-mailing, design, lay-out en de soms subtiele manieren om een klant tot doorklikken en bestellen te bewegen. Het is een vák en jij wilt dit tot in de puntjes beheersen. Verder is het belangrijk dat je je dienend kunt opstellen. Jij bent er om de verschillende landenteams te ondersteunen in hun succes en je vindt een goede assist net zo bevredigend als zelf scoren. Waarbij je best ook zelf wat creatieve hoogstandjes mag laten zien. Je blijft kritisch, ook op je eigen werk, en komt steeds met suggesties om de dingen nóg beter te doen.</span></p><p><span style="font-family:Helvetica;">Concrete eisen zijn verder:</span></p><p><span style="font-family:Symbol;font-size:9pt;">·</span><span style="font-size:7pt;">      </span><span style="font-family:Helvetica;font-size:9pt;">commerciële hbo- of wo-opleiding richting marketing en communicatie;</span></p><p><span style="font-family:Symbol;font-size:9pt;">·</span><span style="font-size:7pt;">      </span><span style="font-family:Helvetica;font-size:9pt;">1-3 jaar ervaring met online marketing, mag eventueel ook als stagiair;</span></p><p><span style="font-family:Symbol;font-size:9pt;">·</span><span style="font-size:7pt;">      </span><span style="font-family:Helvetica;font-size:9pt;">vermogen zelfstandig (deels thuis) te blijven bouwen aan customer loyalty;</span></p><p><span style="font-family:Symbol;font-size:9pt;">·</span><span style="font-size:7pt;">      </span><span style="font-family:Helvetica;font-size:9pt;">je bent een leergierige doorzetter en creatieve probleemoplosser;</span></p><p><span style="font-family:Symbol;font-size:9pt;">·</span><span style="font-size:7pt;">      </span><span style="font-family:Helvetica;font-size:9pt;">vloeiend in Domino’s spreektaal Engels en Nederlands, andere talen zijn een pre;</span></p><p><span style="font-family:Symbol;font-size:9pt;">·</span><span style="font-size:7pt;">      </span><span style="font-family:Helvetica;font-size:9pt;">ervaring met HTML, CSS, SQL en CRM-tools (Selligent) niet verplicht, wel fijn.</span></p><p><span style="font-family:Helvetica;"> </span></p><p><b><i>Casper Mooyman, Marketing Manager</i></b></p><p><i>"Domino’s Pizza is perfect voor mensen die lef hebben, continu met nieuwe ideeën komen, initiatieven opstarten. Creatievelingen die elders hun neus stoten en gefrustreerd afhaken, leven helemaal op in onze bedrijfscultuur.”</i></p><p><span style="font-family:Helvetica;font-size:9pt;"> </span></p><p><b>Elke dag beter worden in e-mail marketing</b></p><p><span style="font-family:Helvetica;">Dit is een boeiende baan waarin je brede ervaring op kunt doen in alle facetten van e-mail marketing. Met als extra voordeel dat je kennis maakt met de benadering van consumenten in verschillende Europese landen. Een Fransman heeft een heel andere mentaliteit als een Deen. Je werkt naar verwachting twee dagen op kantoor, maar verder natuurlijk heel veel online. Je directe manager zit bijvoorbeeld in Hamburg, en de voertaal is Engels. Zoals je weet is e-mail marketing een vak dat zichzelf stap voor stap perfectioneert. Datzelfde geldt voor jou, met actieve ondersteuning van je manager en je sparringpartner: de CRM-specialist in Nederland.</span></p><p><span style="font-family:Helvetica;">Wat mag jij verder van ons verwachten?</span></p><p><span style="color:rgb(8,7,7);font-family:Symbol;">·</span><span style="color:rgb(8,7,7);font-size:7pt;">      </span><span style="color:rgb(8,7,7);font-family:Helvetica;">startsalaris van maximaal 2300 euro bruto per maand (uitloop naar 2600€);</span></p><p><span style="color:rgb(8,7,7);font-family:Symbol;">·</span><span style="color:rgb(8,7,7);font-size:7pt;">      </span><span style="color:rgb(8,7,7);font-family:Helvetica;">prestatiegerelateerde bonus van 10% per jaar;</span></p><p><span style="color:rgb(8,7,7);font-family:Symbol;">·</span><span style="color:rgb(8,7,7);font-size:7pt;">      </span><span style="color:rgb(8,7,7);font-family:Helvetica;">goede thuiswerk- en reiskostenvergoeding (laptop en telefoon van de zaak);</span></p><p><span style="color:rgb(8,7,7);font-family:Symbol;">·</span><span style="color:rgb(8,7,7);font-size:7pt;">      </span><span style="color:rgb(8,7,7);font-family:Helvetica;">pole position bij de introductie en het testen van nieuwe pizza’s ;-)</span><span style="font-family:Helvetica;">.</span></p><p><b> </b></p><p><b>Welkom bij Domino’s Pizza…</b></p><p><span style="font-family:Helvetica;">Ben jij een potentiële topper in e-mail marketing met de ambitie om uit te groeien tot een échte internationale expert in online digitale communicatie? Neem dan snel contact op via onderstaande sollicitatielink. Voor meer informatie kun je bellen met de hierboven geciteerde Casper Mooyman: +31 651 448 615</span></p><p><span style="font-family:Helvetica;"> </span></p><p><span style="color:rgb(8,7,7);font-family:Helvetica;">De eerste vestiging van Domino’s Pizza is geopend in 1960 in de staat Michigan in de Verenigde Staten. Het succes was zo groot dat het bedrijf sindsdien is uitgegroeid tot een merk dat pizza’s verkoopt in 90+ landen met meer dan 17.000 winkels. De franchiseformule is sinds 1989 in Nederland gevestigd en heeft hier inmiddels 300+ vestigingen.</span><span style="font-family:Helvetica;"> </span><span style="font-family:Helvetica;color:rgb(8,7,7);">Domino’s Pizza Nederland maakt sinds juli 2006 deel uit van Domino’s Pizza Enterprises Ltd. (DPE). DPE is in Australië beursgenoteerd en is de master franchisenemer voor het merk Domino’s Pizza in Australië, Nieuw-Zeeland, Japan, Frankrijk, Luxemburg, België, Duitsland, Denemarken en Nederland.</span></p></description>
<phone>+49 40450233343</phone>
<category>Marketing</category>
<employment_type>Fulltime</employment_type>
<compensation>2200.00 - 2600.00</compensation>
<job_action>update</job_action>
<callbackUrl>https://beheer.ingoedebanen.nl/75dc0585df7c43b6?publication=l%2BcJgdr7UdAsKBjJqvg2a9UE8eqntWyTkXJk7%2FGMAQNr4XgnA%2ByGeg%3D%3D</callbackUrl>
<industry>Fast Moving Consumer Goods</industry>
<joblevel>Entry level/Graduate</joblevel>
<educationlevel>HBO / Bachelor</educationlevel>
<hours_min>40</hours_min>
<hours_max>40</hours_max>
<logo>https://storage.googleapis.com/igb-beheer-prod-logos/5747/fa7c836e70758cda7861f0e6290db55cad934d0f.jpg</logo>
<apply_url>https://vonq.io/3octDjO</apply_url>
<contactperson>Alex Weir</contactperson>
<contact_location>Defensiedok 4 Nieuwegein</contact_location>
</job>
</jobs>
