<jobs>
<publisher>IGB: EmerceJobs.nl (6977)</publisher>
<publisherurl>https://igb.jobs</publisherurl>
<lastBuildDate>Mon, 14 Nov 2022 10:03:25 +0100</lastBuildDate>
<job>
<customerCredentials>
<username>info@vonq.com</username>
<password>$XSQ5M$E1dHn</password>
</customerCredentials>
<jobstartdate>2021-11-26T14:43:56+01:00</jobstartdate>
<title>Jr. E-mail marketeer</title>
<referencenumber>00047079</referencenumber>
<url>https://vonq.io/3Icu71p</url>
<company>Domino's Pizza Nederland</company>
<country>NL</country>
<zip_code>3433KL</zip_code>
<city>Nieuwegein</city>
<Specific_location>Nieuwegein</Specific_location>
<state>Utrecht</state>
<description><p><b>Leergierige, getalenteerde e-mail marketing specialist ondersteunt de digitale communicatie met Domino’s Pizza-fans in vijf landen.</b></p><p><b><i> </i></b></p><p><span style="color:rgb(8,7,7);font-family:Helvetica;">Domino’s Pizza heeft vestigingen in heel Europa. De Nederlandse vestiging in Nieuwegein verzorgt de online communicatie met miljoenen pizzafans in Nederland, België, Frankrijk, Duitsland en Denemarken. Dit ter ondersteuning van onze marketeers in die landen, die hun pizza-minnende landgenoten natuurlijk zelf het beste kennen. Ter versterking van ons team zoeken wij nu een getalenteerde (toekomstige) e-mail marketing expert voor de functie van</span></p><p><b> </b></p><p><b>Junior E-mail Marketing Coördinator</b></p><p><b>60% thuis en 40% Nieuwegein</b></p><p><b> </b></p><p><span style="font-family:Helvetica;">Jouw taak is het ondersteunen van de CRM-experts in bovengenoemde landen bij het verzorgen van e-mailings aan trouwe Domino’s Pizza-fans die graag regelmatig bericht krijgen van hun favoriete pizzabakker. Dit werkt als volgt: stel, de Deense Domino’s wil het eigen klantenbestand een mailing sturen met een speciale aanbieding. Zij bedenken de actie, stellen een tekst op en zoeken er plaatjes bij. Jij verzamelt al deze informatie, maakt er een aantrekkelijke, overtuigende e-mail van en laat deze controleren door de Denen. Is alles OK, dan druk jij op de knop voor de verzending aan de Deense klanten.</span></p><p><span style="font-family:Helvetica;">Zeker in het begin zul je het leeuwendeel van je tijd besteden aan het uitvoeren van mailings voor anderen. Waarbij je natuurlijk altijd zelf met suggesties voor verbeteringen kunt komen. Of bijvoorbeeld met ideeën over A/B-tests, aanpassingen van het format of een pakkender onderwerpregel voor nóg meer conversie. Naarmate je ervaring toeneemt kun je – in eerste instantie voor Nederland – ook meer strategische voorstellen ontwikkelen, ook voor andere online media.</span></p><p><b>Je concrete taken zijn:</b></p><p><span style="font-family:Symbol;font-size:9pt;">·</span><span style="font-size:7pt;">      </span><span style="font-family:Helvetica;font-size:9pt;">creëren en uitvoeren van CRM-campagnes met content editors en HTML/CSS;</span></p><p><span style="font-family:Symbol;font-size:9pt;">·</span><span style="font-size:7pt;">      </span><span style="font-family:Helvetica;font-size:9pt;">aanvullen en verrijken van het CRM-ecosysteem in Selligent (mail-software);</span></p><p><span style="font-family:Symbol;font-size:9pt;">·</span><span style="font-size:7pt;">      </span><span style="font-family:Helvetica;font-size:9pt;">bedenken en uitvoeren van A/B tests voor nóg relevantere klantcommunicatie;</span></p><p><span style="font-family:Symbol;font-size:9pt;">·</span><span style="font-size:7pt;">      </span><span style="font-family:Helvetica;font-size:9pt;">ondersteunen van CRM-managers met analyses, rapportages en gericht advies.</span></p><p><b>Leergierige e-mail marketingspecialist</b></p><p><span style="font-family:Helvetica;">Dit is echt een functie voor iemand die bewust de richting van e-mail marketing kiest. Met een goed gevoel voor de wat meer technische aspecten van e-mailing, design, lay-out en de soms subtiele manieren om een klant tot doorklikken en bestellen te bewegen. Het is een vák en jij wilt dit tot in de puntjes beheersen. Verder is het belangrijk dat je je dienend kunt opstellen. Jij bent er om de verschillende landenteams te ondersteunen in hun succes en je vindt een goede assist net zo bevredigend als zelf scoren. Waarbij je best ook zelf wat creatieve hoogstandjes mag laten zien. Je blijft kritisch, ook op je eigen werk, en komt steeds met suggesties om de dingen nóg beter te doen.</span></p><p><span style="font-family:Helvetica;">Concrete eisen zijn verder:</span></p><p><span style="font-family:Symbol;font-size:9pt;">·</span><span style="font-size:7pt;">      </span><span style="font-family:Helvetica;font-size:9pt;">commerciële hbo- of wo-opleiding richting marketing en communicatie;</span></p><p><span style="font-family:Symbol;font-size:9pt;">·</span><span style="font-size:7pt;">      </span><span style="font-family:Helvetica;font-size:9pt;">1-3 jaar ervaring met online marketing, mag eventueel ook als stagiair;</span></p><p><span style="font-family:Symbol;font-size:9pt;">·</span><span style="font-size:7pt;">      </span><span style="font-family:Helvetica;font-size:9pt;">vermogen zelfstandig (deels thuis) te blijven bouwen aan customer loyalty;</span></p><p><span style="font-family:Symbol;font-size:9pt;">·</span><span style="font-size:7pt;">      </span><span style="font-family:Helvetica;font-size:9pt;">je bent een leergierige doorzetter en creatieve probleemoplosser;</span></p><p><span style="font-family:Symbol;font-size:9pt;">·</span><span style="font-size:7pt;">      </span><span style="font-family:Helvetica;font-size:9pt;">vloeiend in Domino’s spreektaal Engels en Nederlands, andere talen zijn een pre;</span></p><p><span style="font-family:Symbol;font-size:9pt;">·</span><span style="font-size:7pt;">      </span><span style="font-family:Helvetica;font-size:9pt;">ervaring met HTML, CSS, SQL en CRM-tools (Selligent) niet verplicht, wel fijn.</span></p><p><span style="font-family:Helvetica;"> </span></p><p><b><i>Casper Mooyman, Marketing Manager</i></b></p><p><i>"Domino’s Pizza is perfect voor mensen die lef hebben, continu met nieuwe ideeën komen, initiatieven opstarten. Creatievelingen die elders hun neus stoten en gefrustreerd afhaken, leven helemaal op in onze bedrijfscultuur.”</i></p><p><span style="font-family:Helvetica;font-size:9pt;"> </span></p><p><b>Elke dag beter worden in e-mail marketing</b></p><p><span style="font-family:Helvetica;">Dit is een boeiende baan waarin je brede ervaring op kunt doen in alle facetten van e-mail marketing. Met als extra voordeel dat je kennis maakt met de benadering van consumenten in verschillende Europese landen. Een Fransman heeft een heel andere mentaliteit als een Deen. Je werkt naar verwachting twee dagen op kantoor, maar verder natuurlijk heel veel online. Je directe manager zit bijvoorbeeld in Hamburg, en de voertaal is Engels. Zoals je weet is e-mail marketing een vak dat zichzelf stap voor stap perfectioneert. Datzelfde geldt voor jou, met actieve ondersteuning van je manager en je sparringpartner: de CRM-specialist in Nederland.</span></p><p><span style="font-family:Helvetica;">Wat mag jij verder van ons verwachten?</span></p><p><span style="color:rgb(8,7,7);font-family:Symbol;">·</span><span style="color:rgb(8,7,7);font-size:7pt;">      </span><span style="color:rgb(8,7,7);font-family:Helvetica;">startsalaris van maximaal 2300 euro bruto per maand (uitloop naar 2600€);</span></p><p><span style="color:rgb(8,7,7);font-family:Symbol;">·</span><span style="color:rgb(8,7,7);font-size:7pt;">      </span><span style="color:rgb(8,7,7);font-family:Helvetica;">prestatiegerelateerde bonus van 10% per jaar;</span></p><p><span style="color:rgb(8,7,7);font-family:Symbol;">·</span><span style="color:rgb(8,7,7);font-size:7pt;">      </span><span style="color:rgb(8,7,7);font-family:Helvetica;">goede thuiswerk- en reiskostenvergoeding (laptop en telefoon van de zaak);</span></p><p><span style="color:rgb(8,7,7);font-family:Symbol;">·</span><span style="color:rgb(8,7,7);font-size:7pt;">      </span><span style="color:rgb(8,7,7);font-family:Helvetica;">pole position bij de introductie en het testen van nieuwe pizza’s ;-)</span><span style="font-family:Helvetica;">.</span></p><p><b> </b></p><p><b>Welkom bij Domino’s Pizza…</b></p><p><span style="font-family:Helvetica;">Ben jij een potentiële topper in e-mail marketing met de ambitie om uit te groeien tot een échte internationale expert in online digitale communicatie? Neem dan snel contact op via onderstaande sollicitatielink. Voor meer informatie kun je bellen met de hierboven geciteerde Casper Mooyman: +31 651 448 615</span></p><p><span style="font-family:Helvetica;"> </span></p><p><span style="color:rgb(8,7,7);font-family:Helvetica;">De eerste vestiging van Domino’s Pizza is geopend in 1960 in de staat Michigan in de Verenigde Staten. Het succes was zo groot dat het bedrijf sindsdien is uitgegroeid tot een merk dat pizza’s verkoopt in 90+ landen met meer dan 17.000 winkels. De franchiseformule is sinds 1989 in Nederland gevestigd en heeft hier inmiddels 300+ vestigingen.</span><span style="font-family:Helvetica;"> </span><span style="font-family:Helvetica;color:rgb(8,7,7);">Domino’s Pizza Nederland maakt sinds juli 2006 deel uit van Domino’s Pizza Enterprises Ltd. (DPE). DPE is in Australië beursgenoteerd en is de master franchisenemer voor het merk Domino’s Pizza in Australië, Nieuw-Zeeland, Japan, Frankrijk, Luxemburg, België, Duitsland, Denemarken en Nederland.</span></p></description>
<phone>+49 40450233343</phone>
<category>Marketing</category>
<employment_type>Fulltime</employment_type>
<compensation>2200.00 - 2600.00</compensation>
<job_action>update</job_action>
<callbackUrl>https://beheer.ingoedebanen.nl/75dc0585df7c43b6?publication=l%2BcJgdr7UdAsKBjJqvg2a9UE8eqntWyTkXJk7%2FGMAQNr4XgnA%2ByGeg%3D%3D</callbackUrl>
<industry>Fast Moving Consumer Goods</industry>
<joblevel>Entry level/Graduate</joblevel>
<educationlevel>HBO / Bachelor</educationlevel>
<hours_min>40</hours_min>
<hours_max>40</hours_max>
<logo>https://storage.googleapis.com/igb-beheer-prod-logos/5747/fa7c836e70758cda7861f0e6290db55cad934d0f.jpg</logo>
<apply_url>https://vonq.io/3octDjO</apply_url>
<contactperson>Alex Weir</contactperson>
<contact_location>Defensiedok 4 Nieuwegein</contact_location>
</job>
<job>
<customerCredentials>
<username>info@vonq.com</username>
<password>$XSQ5M$E1dHn</password>
</customerCredentials>
<jobstartdate>2022-01-19T14:33:40+01:00</jobstartdate>
<title>E-mail marketing specialist</title>
<referencenumber>00050020</referencenumber>
<url>https://vonq.io/3qCUMOb</url>
<company>PwC</company>
<country>NL</country>
<zip_code>1066 JR</zip_code>
<city>Amsterdam</city>
<Specific_location>Amsterdam</Specific_location>
<state>Noord-Holland</state>
<description><p><b>E-mail marketing/data specialist</b></p><p>Wij zijn op zoek naar een e-mailmarketing /data specialist om ons digital marketing team te versterken. Ben jij op zoek naar een nieuwe uitdaging en vind jij het leuk om samen met je collega’s ons e-mail marketing beleid verder vorm te geven en ben jij dol op data en analyses? Lees dan snel verder, want misschien zijn wij wel op zoek naar jou!</p><p><b>Hoe ziet je werk eruit?</b></p><p>Samen met 9 andere collega’s maak je onderdeel uit van het digital marketing team binnen de business unit Marketing & Communicatie (60FTE), die verantwoordelijk is voor corporate communicatie, relatie- en evenementen management, branding en marketing (communicatie). Je werkt nauw samen met de andere e-mail marketing, data en web specialist(en) maar ook met de rest van onze marcom collega’s in de hele BU zowel binnen brand, online en marketing communicatie als het eventteam.</p><p>Als e-mail marketing/data specialist ben je, samen met je digital marketing collega’s, operationeel verantwoordelijk voor de opzet en optimalisatie van e-mailmarketing campagnes van PwC Nederland. Je interpreteert de data, maakt in je analyses koppelingen met de bredere digital marketing kanalen en ondersteunt bij het implementeren van nieuwe data marketing tools.</p><p><b>Belangrijkste verantwoordelijkheden: </b></p><ul><li>Je zorgt voor het dagelijks beheer en onderhoud van onze e-mailmarketing tool (SalesForce Marketing Cloud) en door middel van het plannen, inrichten, verzenden en analyseren van e-mail marketingcampagnes. .</li><li>Je ondersteunt bij het bedenken, opzetten en uitvoeren van e-mailmarketing campagnes, inclusief het ontwikkelen, testen en verfijnen van deze campagnes en de doorontwikkeling van het huidige e-mailmarketing systeem (SFMC). </li><li>Je denkt mee over het segmenteren en personaliseren van onze e-mailcampagnes en het uitwerken van de flows per doelgroep, gericht op het optimaliseren van het aantal contactmomenten.</li><li>Je analyseert en koppelt de data uit SF/SFMC en maakt wekelijkse rapportages</li><li>Je werkt mee aan de implementatie van nieuwe data analyse tools binnen de afdeling om zo middels (real-time) dashboards de effectiviteit van onze marketing campagnes beter inzichtelijk te maken </li><li>Je onderhoudt internationale contacten met collega digital marketing specialisten binnen het PwC netwerk en neemt deze learnings mee in je dagelijks werk. </li></ul><p><b>Wie ben je?</b></p><p>Je hebt ervaring met e-mailmarketing, het uitvoerig testen e-mailmarketing campagnes, en het opzetten van diverse creatieve A/B tests om daarmee te leren en verbeteringen aan te brengen waar mogelijk. Je bent nieuwsgierig en een data driven digital email marketeer. Denkt daarbij commercieel en vind het zelf leuk om best performing email campagnes te maken en door middel van data en insights koppelingen te maken met de bredere data van van alle data uit onze andere digitale marketing kanalen. Verder heb je: </p><ul><li>Een afgeronde MBO/HBO opleiding in (digital/online) Marketing en/of Communicatie.</li><li>Minimaal 2 tot 3 jaar werkervaring bij voorkeur op het gebied van e-mail marketing en data analyse.</li><li>Een sterk analytisch vermogen en data driven instelling en ervaring met e-mail marketing tools (bij voorkeur SalesForce Marketing Cloud). </li><li>Kennis van HTML,CSS en affiniteit met de technische kant van emailing (SQL kennis is een pre)</li><li>De ervaring om zelfstandig data te analyseren en interpreteren (ervaring met excel en Google Analytics is een pre).</li><li>Uitstekende communicatieve vaardigheden en je beheerst de Nederlandse taal goed.</li><li>Je werkt nauwkeurig, bent creatief en je houdt van aanpakken (hands on mentaliteit).</li><li>Je bent een teamplayer, pragmatisch en flexibel.</li></ul><p><b>Wat bieden we je?</b></p><p>Als je bij PwC gaat werken, ben je verzekerd van inspirerende collega's en uitgebreide arbeidsvoorwaarden die zijn opgesteld met aandacht voor jouw groei en flexibel werken en leven.</p><p>Als data-driven e-mailmarketing specialist bieden wij je een veelzijdige en zelfstandige functie in een dynamisch team bij een sterk merk in de zakelijke dienstverlening. De functie bevat een combinatie van denken en doen binnen een dynamisch vakgebied. Jij kunt daaraan een actieve bijdrage leveren en je verder ontwikkelen.</p><ul><li>Vele trainingen en cursussen die bijdragen aan jouw persoonlijke en vakinhoudelijke ontwikkeling.</li><li>Een passend salaris en uitgebreide arbeidsvoorwaarden, waaronder een ‘wellbeing budget’. Dit is een persoonlijk jaarlijks budget van €1000,- uit te geven aan jouw gezondheid, zoals: mindfulness, sport, lifestyle coaching, wellness, een tweede scherm voor jouw thuiswerkplek en noise cancelling headphones.</li><li>Maandelijkse internetvergoeding.</li><li>Een laptop en iPhone.</li><li>32 vakantiedagen per jaar.</li><li>Gezellige (virtuele) events met collega’s, zoals: borrels, samen koken en andere activiteiten.</li></ul><p><b>Interesse? Solliciteer nu!</b></p><p>Heb je interesse en voldoe je aan de functie-eisen? Dan zien we jouw sollicitatie graag tegemoet. Je ontvangt binnen twee weken bericht over de voortgang. Voor inhoudelijke vragen over de rol kan je contact opnemen met de recruiter: Manon Splint via manon.splint@pwc.com. </p><p>Let op: Acquisitie n.a.v. deze rol wordt niet op prijs gesteld </p></description>
<phone>+31 639873270</phone>
<category>Marketing</category>
<employment_type>Fulltime</employment_type>
<compensation>Competitive</compensation>
<job_action>update</job_action>
<callbackUrl>https://beheer.ingoedebanen.nl/75dc0585df7c43b6?publication=JR9SoKc6Z9MnmJNSKJMId9UE8eqntWyTPpeQa%2BAarzXTVgUCldFA5w%3D%3D</callbackUrl>
<industry>Business services</industry>
<joblevel>Mid-Senior level</joblevel>
<educationlevel>Bachelor / Graduate</educationlevel>
<hours_min>32</hours_min>
<hours_max>40</hours_max>
<logo>https://storage.googleapis.com/igb-beheer-prod-logos/5747/afe23f8bb6b6f071ce217e2b283c7b696acde1ff.jpg</logo>
<apply_url>https://vonq.io/33MwsAl</apply_url>
<contactperson>Manon Splint</contactperson>
<contact_location>Thomas R. Malthusstraat 5 Amsterdam</contact_location>
</job>
<job>
<customerCredentials>
<username>info@vonq.com</username>
<password>$XSQ5M$E1dHn</password>
</customerCredentials>
<jobstartdate>2022-04-07T15:10:33+02:00</jobstartdate>
<title>eCommerce Merchandiser Content</title>
<referencenumber>00055293</referencenumber>
<url>https://vonq.io/3DAFj6a</url>
<company>Sligro Food Group</company>
<country>NL</country>
<zip_code>5466 RB</zip_code>
<city>Veghel</city>
<Specific_location>Veghel</Specific_location>
<state>Noord-Brabant</state>
<description><p>Het <b>eCommerce</b> team van Sligo Food Group zoekt nieuwe talenten!!</p><p> </p><p><b>eCommerce Merchandiser Content</b></p><p>Weet jij datagedreven de meest relevante pagina-templates voor onze klanten te creëren?</p><p> </p><p><b>Hoe maak jij onze klanten blij?</b></p><p>Met jouw passie voor food en eCommerce snap jij hoe een online platform is opgebouwd, hoe beeld en tekst maximaal kunnen worden gecombineerd en aan welke knoppen van het CMS (content management systeem) je moet draaien voor een optimale persoonlijke klantbeleving die aansluit bij de Sligro doelstellingen. Jij bent dé persoon, die onze content marketeers adviseert en inspireert o.g.v. templating en ecommerce standaarden.</p><p> </p><p><b>Wat doe je als eCommerce Merchandiser Content?</b></p><ul><li>Business eigenaar van ons CMS (AEM) - visie, plan en uitvoering</li><li>Brugfunctie Marketing (schrijven/maken content) en IT (ontwikkelen functionaliteiten/componenten)</li><li>Datagedreven eCommerce collega&#39;s adviseren</li><li>Borging kwaliteit opbouw Platform</li></ul><p> </p><p><b>Herken jij je in onderstaande?</b></p><ul><li>Datagedreven werken - ervaring Google Analytics is een must</li><li>Ervaring doorontwikkeling CMS templates</li><li>Kennis van UX en SEO is een pré</li><li>Multidisciplinair samenwerken Marketing/ Customer Solutions/ IT Digital /CX /Data &amp; CRO</li><li>Pre: ervaring met het bouwen/design van websites</li></ul><p> </p><p><b>Hier kom je terecht</b></p><p>Het leukste team binnen Sligro ;-). Als team werken we multidisciplinaire en zijn we een belangrijke schakel in de digitale transformatie en innovatie binnen Sligro Food Group. Een gezellige werksfeer staat hoog in het vaandel, met op z'n tijd en leuke pubquiz of borrel. Er heerst een open cultuur en iedereen is benaderbaar.</p><p> </p><p><b>Wat krijg je?</b></p><ul><li>Marktconform salaris;</li><li>Laptop/mobiel, 25 vakantiedagen en een prima pensioenregeling;</li><li>Toegang tot de Sligro Academy waar je verschillende trainingen en (online) workshops kunt volgen, zowel vakinhoudelijk als op het gebied van nieuwe werkmethodes;</li><li>Werken in een gloednieuw, modern kantoor waar iedereen in een positieve sfeer samenwerkt;</li><li>En natuurlijk krijg je korting op je aankopen bij Sligro.</li></ul><p> </p><p><b>Interesse?</b></p><p>Solliciteren kan gemakkelijk via de sollicitatiebutton. Heb je vragen? Neem dan contact op met Recruiter Joyce van Breenen via +31610253140 of jvanbreenen@sligro.nl.</p><p><b>Over Sligro Food Group</b></p><p>Sligro Food Group bestaat uit verschillende foodservicebedrijven. Samen met onze klanten hebben we <b>één belangrijke passie: food</b>. Om ervoor te zorgen dat iedereen zich daarop kan richten, worden alle bedrijven vanuit ons hoofdkantoor in Veghel ondersteund. Zo kunnen de verschillende bedrijven zich regionaal richten op die passie.</p><p>Op het hoofdkantoor werken we<b> intensief samen</b>. Dat uit zich in een professionele en efficiënte organisatie. We zijn<b> trots op onze passie</b> en <b>gezond eigenwijs</b> waar nodig. Kijk hier voor meer informatie over Sligro Food Group.</p></description>
<phone>+31 610253140</phone>
<category>Marketing</category>
<employment_type>Fulltime</employment_type>
<compensation/>
<job_action>update</job_action>
<callbackUrl>https://beheer.ingoedebanen.nl/75dc0585df7c43b6?publication=G5pHHfA1G8NnkftaiCanwNUE8eqntWyTQ9c%2FUCAAQN7%2FwogvLq%2F22w%3D%3D</callbackUrl>
<industry>Retail / Wholesale</industry>
<joblevel>Mid-Senior level</joblevel>
<educationlevel>Bachelor / Graduate</educationlevel>
<hours_min>39</hours_min>
<hours_max>39</hours_max>
<logo>https://storage.googleapis.com/igb-beheer-prod-logos/5747/ea105523f00f0782d2903213ec0744f975f4b394.jpg</logo>
<apply_url>https://vonq.io/3DAFj6a</apply_url>
<contactperson>Joyce van Breenen</contactperson>
<contact_location>Corridor 11 Veghel</contact_location>
</job>
<job>
<customerCredentials>
<username>info@vonq.com</username>
<password>$XSQ5M$E1dHn</password>
</customerCredentials>
<jobstartdate>2022-10-04T17:01:19+02:00</jobstartdate>
<title>Local Marketing & PR Specialist</title>
<referencenumber>00069945</referencenumber>
<url>https://vonq.io/3yhPsmP</url>
<company>Zeeman</company>
<country>NL</country>
<zip_code>2405XX</zip_code>
<city>Alphen aan den Rijn</city>
<Specific_location>Alphen aan den Rijn</Specific_location>
<state>Zuid-Holland</state>
<description><p><strong>Jouw rol als Local Marketing & PR Specialist.</strong></p><p>Jij bent verantwoordelijk voor het ontwikkelen, plannen en organiseren van marketingplannen en –uitingen op maat voor alle 7 landen waar wij actief zijn. Hierbij leef jij je in, in de ontvanger van de content. Met behulp van landspecifieke bureaus en collega’s ter plaatse.</p><p>Tevens zorg je voor een betere zichtbaarheid van ons assortiment met behulp van PR.</p><p>Je maakt deel uit van het Branding & Campaigns team. Dat team bestaat uit de Team Lead, een Social Media Specialist en ook een Brand & Customer Journey Specialist.</p><p>Jij zal ook veel samenwerken met het Marketing Operations team. Dit team zorgt voor de fysieke materialen in en om de winkel. Binnen dit team bevindt zich ook onze interne studio.</p><p>Ook werk je samen met diverse collega’s bij eCommerce, Inkoop en met externe partners voor het (laten) ontwikkelen van content.</p><p><strong>Jouw voornaamste verantwoordelijkheden:</strong></p><ul><li>Het opstellen van en uitvoering geven aan plannen om onder meer de naamsbekendheid en/of traffic te verhogen.</li><li>Het bedenken en uitvoeren van (winkel)openingscampagnes.</li><li>Plannen, ontwikkelen, coördineren, analyseren en controleren van Europese lokale marketingactiviteiten.</li><li>Contacten onderhouden met Verkoopleiders, Regiomanagers en winkels in Europa en externe partijen/leveranciers. Denk daarbij aan communicatie ter ondersteuning van lokale activiteiten.</li><li>Lokale vindbaarheid en informatievoorziening verbeteren en bereik realiseren.</li><li>Ondersteunen van recruitment met lokale marketingactiviteiten (online en offline).</li><li>Het opstellen van een plan om bepaalde delen van het assortiment onder de aandacht te brengen van de nationale en/of internationale pers.</li><li>Plannen, ontwikkelen, coördineren en controleren van de media plaatsingen en aanleveren van de producten.</li><li>Samenwerken met PR bureaus, keuzes maken voor het juiste PR kanaal en het coördineren van de activiteiten.</li><li>Zorgen voor een duidelijke instructie en interne communicatie bij de diverse lokale marketing en PR activiteiten.</li></ul><p><strong>Over Zeeman.</strong></p><p>Zeeman is een snelgroeiende Europese Textielsuper met inmiddels 1.300 filialen actief in 7 Europese landen, namelijk België, Duitsland, Frankrijk, Luxemburg, Nederland, Oostenrijk en Spanje. Onze afdeling Marketing & Communicatie richt zich op de marketingstrategie, marketingactiviteiten, het verder ontwikkelen van het Zeeman merk en de communicatie-uitingen voor alle zeven Europese landen.</p><p>Naast campagnes rondom onze producthelden verrassen we zo nu en dan met unieke merkcampagnes. Je kent vast wel ons eau de parfum ‘Lucht’, ‘De HybridZ en BasicZ sneakers’. Maar ook onze jaarlijkse fancollectie. En vorig jaar onze SKEER-collectie. Zo openen we de ogen van steeds meer mensen en blijft ons Zeeman merk groeien.</p><p>Zeeman is een organisatie die zich kenmerkt door nuchterheid en doelgerichtheid met een rijke historie. De menselijke maat telt, wat zich uit in respect voor elkaar, klanten en partners. We geloven in langdurige samenwerking en vinden het belangrijk eerlijk en rechtvaardig zaken te doen. Maatschappelijk verantwoord ondernemen noemen we bij Zeeman zuinig. Kortgezegd: zorgzaam en kostenbewust.</p><p>We zoeken mensen die eigenzinnig, betrokken en zuinig zijn.</p><p><strong>Wat neem je mee?</strong></p><ul><li>Hbo diploma op het gebied van marketing en communicatie.</li><li>Minimaal 2 jaar gerelateerde werkervaring.</li><li>Goede kennis van (digitale en offline) media.</li><li>Goede communicatievaardigheid.</li><li>Goede beheersing van de Nederlandse en Engelse taal in woord en geschrift.</li><li>Je krijgt energie van samenwerken.</li><li>Je pakt zaken resultaat- en kwaliteitsgericht aan.</li><li>Je bent creatief.</li></ul><p><strong>Wat krijg je terug?</strong></p><ul><li>Een werkomgeving die volop in ontwikkeling is.</li><li>Een werkgever waar maatschappelijk verantwoord ondernemen een prioriteit is.</li><li>Werken bij een stabiel familiebedrijf met een sterke lange termijnvisie.</li><li>Een werkgever die Zuinig is op haar medewerkers: <ul><li>24 vakantiedagen + 12 ATV dagen (op basis van fulltime);</li><li>Mogelijkheid tot thuiswerken (met een standaard vergoeding per werkdag);</li><li>Flexibele werktijden;</li><li>Gratis toegang tot een online Vitaliteits platform;</li><li>Gratis toegang tot een e-learning platform;</li><li>Niet-ziek-premie van €20,- per kwartaal uitbetaald in Zeeman waardebonnen;</li><li>Mogelijkheid voor een fietsplan.</li></ul></li><li>Een salaris tussen de € 2.815,- en € 3.809,- bruto per maand (afhankelijk van ervaring).</li><li>8% Vakantiegeld (jaarlijks uitbetaald in mei).</li><li>Reiskostenvergoeding (vanaf 10 km tot maximaal 50 km enkele reis).</li><li>Pensioen opbouw bij pensioenfonds detailhandel.</li><li>20% personeelskorting.</li><li>Mogelijkheid tot deelname in een collectieve ziektekostenverzekering en collectieve schadeverzekering.</li></ul></description>
<phone>0000000000</phone>
<category>Marketing</category>
<employment_type>Fulltime</employment_type>
<compensation/>
<job_action>update</job_action>
<callbackUrl>https://beheer.ingoedebanen.nl/75dc0585df7c43b6?publication=x%2BVnmjRuGDqm5iJyn1KkzUObNd%2FG5tep39D1ciTJzCkqCWHpuJpXqQ%3D%3D</callbackUrl>
<industry>Advertising / Communications / Media</industry>
<joblevel>Professional</joblevel>
<educationlevel>HBO / Bachelor</educationlevel>
<hours_min>32</hours_min>
<hours_max>38</hours_max>
<logo>https://storage.googleapis.com/igb-beheer-prod-logos/5747/d158ac9ba943255656e8bb00ce99d51ea3ab0042.jpg</logo>
<apply_url>https://vonq.io/3CxOhT2</apply_url>
<contactperson>recruitment department</contactperson>
<contact_location>De Schans 15 Alphen aan den Rijn</contact_location>
</job>
<job>
<customerCredentials>
<username>info@vonq.com</username>
<password>$XSQ5M$E1dHn</password>
</customerCredentials>
<jobstartdate>2022-10-06T12:22:16+02:00</jobstartdate>
<title>Senior Proces Consultant Customer Journey</title>
<referencenumber>00070051</referencenumber>
<url>https://vonq.io/3fz8ApS</url>
<company>Essent</company>
<country>NL</country>
<zip_code>5211 AK</zip_code>
<city>Den Bosch</city>
<Specific_location>Den Bosch</Specific_location>
<state>Noord-Brabant</state>
<description><p>Ben jij die gedreven en klantgerichte Senior Proces Consultant die met ons gaat zorgen voor een excellente klantbeleving voor (nieuwe) klanten? We staan voor een grote energietransitie, waardoor zowel de markt als de klantbehoeften sterk veranderen. Het is de ambitie van Essent om iedereen mee te nemen in deze verandering met duurzame, simpele en betaalbare oplossingen. Om klaar te zijn voor de toekomst hebben we een Operations organisatie nodig die flexibel kan inspelen op deze klantbehoeften met de energie oplossingen die Essent aanbiedt. Wij gaan. Jij ook?</p> <p><strong>Senior Proces Consultant Customer Journey</strong></p> <p>De uitdaging voor de komende jaren ligt in het inrichten en optimaliseren van customer journeys en processen die tot een verhoging van onze NPS en een verlaging van onze cost-to-serve leiden. Als Proces Consultant Customer Journey is de klantwens je vertrekpunt en vertaal je deze door naar een effortless klantervaring. Er ligt een verhoogde focus op het optimaliseren van de online customer journey's (I Join, I Use en I Pay) en (assisted) self-service.</p> <p><strong>Wij gaan. Jij ook?</strong></p> <p>In de nieuwe C+ Operations organisatie werken we in drie journeys verdeeld over de verschillende onderdelen van de klantreis: I Join, I Use en I Pay. Deze journeys werken op basis van één consistent design en een agile manier van werken en zijn onderverdeeld in verschillende klantmissie teams, een coaching & development team en journey team. Deze teams zijn gezamenlijk verantwoordelijk voor zowel het leveren van een excellente klantbediening als het continue verbeteren van (een deel van) de klantreis. Voor deze rol zijn we op zoek naar uitbreiding van de Customer Journey teams I Join en I Pay. De journey I Join richt zich met name op nieuwe klanten en het ervoor zorgen dat ze fan zijn vanaf dag 1 en de journey I Pay richt zich op een consistente, correcte en betaalbare energiefactuur gedurende de gehele journey. De Senior Process Consultants rapporteren aan de Journey Manager I Pay of I Join.</p> <p>Als Senior Proces Consultant Customer Journey maak jij het verschil als het gaat om:</p> <ul><li>Het initiëren en implementeren van grote change initiatieven die de customer journey voor (nieuwe) klanten en onderliggende processen en systemen verbeteren</li><li>Het pro-actief signaleren van kansen vanuit data en klantinzicht om onze klanten te verrassen en de NPS ambitie te realiseren</li><li>Het borgen van een optimale procesflow voor klanten waarbij (assisted) self service en onze digitale kanalen centraal staan</li><li>Het bij elkaar brengen van verschillende disciplines (zoals CX, online, klantadviseurs en sales) en het overtuigen van stakeholders om het maximale voor de klant (stijging NPS) en Essent (reductie Cost to Serve) eruit te halen</li><li>Het vieren van successen, het delen van learnings en het stellen van kritische vragen waarmee je de lat telkens een stukje hoger legt</li></ul> <p>We werken binnen I Join met 7 teams en I Pay met 6 teams bestaande uit klantadviseurs die elk een eigen missie nastreven. Als Senior Proces Consultant weet je als geen ander welke uitdagingen en kansen er liggen binnen de missieteams en maak je een doorvertaling naar de change roadmap voor de betreffende journey. Je bent als EPIC eigenaar in staat invulling te geven aan de grotere change initiatieven die de kwaliteit van de processen verbeteren, waarbij je op basis van een goede analyse tot een product definitie komt voor prioritering en opdracht aan de software development teams.</p> <p>Naast het verbeteren van de customer journey, monitor je ook de stabiliteit en compliance van de processen. Je gaat werken in een team met andere ervaren Journey Consultants met kennis van klantcontact- en processen en werkt nauw samen met je collega's van andere afdelingen zoals customer experience, online, IT, missieteams en marketing & sales. Met jouw overtuigingskracht en enthousiasme steek je anderen aan om iedere dag de beste resultaten te leveren. De klant staat voorop!</p> <p><strong>Jij bent Essent</strong></p> <p>Samenwerken als één team om onze klanten voor ons te winnen. Dat geeft pas een energieboost. Alleen door te ondernemen, kritische vragen te stellen en continu beter te willen kunnen we groeien. Jij als Essenter én wij als bedrijf. Of je nu liever achter de schermen je werk doet of in de spotlight wilt staan. Het maakt niet uit. Maak jij impact voor jezelf, het team en onze klanten? Dan heb jij het totaalplaatje als je ook in het bezit bent van:</p> <ul><li>Een klant focus en resultaatgerichtheid; je kunt goed data interpreteren en kunt snel schakelen.</li><li>Een afgeronde HBO of WO opleiding met minimaal 5 jaar werkervaring met procesmanagement en/of het optimaliseren van customer journeys</li><li>Aantoonbare ervaring met toepassen van Agile/SAFe of Lean werkwijze</li><li>Inzicht in ontwikkelingen op het gebied van CX, Digital en het snijvlak van IT en Business.</li><li>Uitstekende project- en stakeholdermanagement skills</li></ul> <p>Je bent in topvorm. Een échte Essenter die schouder aan schouder gaat voor één doel. Ook heb je een speciaal pakket aan competenties en capaciteiten. Zo werk je klantgericht en ben je als persoon sterk gericht op resultaat en kwaliteit. Je kunt prioriteiten stellen en bent gecommitteerd. Je beschikt over een “can do” mentaliteit waarbij je kijkt naar pragmatische oplossingen. Je toont lef door over de grenzen van je eigen verantwoordelijkheid te stappen waar dit nodig is.</p> <p><strong>Bij presteren hoort waarderen</strong></p> <p>Je gelooft in jezelf, het team en het bedrijf. En wij? Wij belonen jou voor al het harde werk. In geld, kansen en persoonlijke groei. Omdat jij altijd het beste levert voor onze klanten bieden wij jou (o.b.v. 40 uur per week):</p> <ul><li>Een baan bij de nummer 1 in de Nederlandse energiebranche en onderdeel van belangrijke Europese speler E.ON. Wij blijven groeien, innoveren en ontwikkelen. Een bruto maandsalaris tussen € 4.349 en € 6.212, nauwkeurig afgestemd op jouw niveau</li><li>Een bonus opportunity van 10% om onze waardering nog meer uit te spreken</li><li>30 vakantiedagen en 8% vakantiegeld omdat je naast je werk nog andere hobby’s hebt</li><li>Alle faciliteiten om zowel op kantoor, als thuis en onderweg flexibel te kunnen werken</li><li>De kans om hybride te werken inclusief bijbehorende thuiswerkvergoeding</li><li>Een inspirerend hoofdkantoor met goede koffiebar, twee bedrijfsrestaurants en op loopafstand van Centraal Station Den Bosch. Een inspirerend hoofdkantoor met goede koffiebar, twee bedrijfsrestaurants en op loopafstand van Centraal Station Den Bosch.</li><li>De kans om te werken volgens het Essent Business Systeem</li><li>We raden je aan om met het openbaar vervoer te komen. Een fijne extra: je ontvangt dan een NS Business Card van ons. Liever reizen met eigen vervoer? Dan krijg je een kilometervergoeding</li><li>Een breed scala aan ontwikkel- en doorgroeimogelijkheden nationaal én internationaal</li><li>En last but not least: een omgeving waarin je volledig jezelf kunt zijn. We geloven erin dat juist de verschillen in onze Essenters ons helpen om de nummer 1 in energie te blijven</li></ul> <p><strong>Over de organisatie</strong></p> <p>Marktleider in het leveren van energie en gas in Nederland. Een positie waar we trots op zijn. Elke dag vinden we weer slimme manieren om als één team de beste te zijn. We hebben focus, eigenaarschap en discipline. Met onze rechtdoorzee-mentaliteit weten wij miljoenen consumenten en ondernemers aan ons te binden. Niet alleen met energie en gas, ook met energie-gerelateerde producten en diensten die Nederland helpen verder te verduurzamen. Wij wachten niet tot morgen. Als onderdeel van E.ON en met onze merken Essent, energiedirect.nl, Powerhouse en VandeBron maken we impact voor onze klanten. Samen maken we betaalbare energieoplossingen bereikbaar voor iedereen.</p></description>
<phone>+31 611184997</phone>
<category>IT - Software Development</category>
<employment_type>Fulltime</employment_type>
<compensation>4349.00 - 6212.00</compensation>
<job_action>update</job_action>
<callbackUrl>https://beheer.ingoedebanen.nl/75dc0585df7c43b6?publication=9C8ylTGUQwD9Lif5c9HdUUObNd%2FG5tepn1GZsrn9gRWws5JHVcWk%2FQ%3D%3D</callbackUrl>
<industry>Energy / utilities</industry>
<joblevel>Professional</joblevel>
<educationlevel>HBO / Bachelor</educationlevel>
<hours_min>32</hours_min>
<hours_max>40</hours_max>
<logo>https://storage.googleapis.com/igb-beheer-prod-logos/5747/e5d545da1fb57c42c25e60dd67bcc0a932d19aa4.jpg</logo>
<apply_url>https://vonq.io/3T2DPbz</apply_url>
<contactperson>Ellen Op Heij</contactperson>
<contact_location>Willemsplein 4 Den Bosch</contact_location>
</job>
<job>
<customerCredentials>
<username>info@vonq.com</username>
<password>$XSQ5M$E1dHn</password>
</customerCredentials>
<jobstartdate>2022-11-02T09:49:12+01:00</jobstartdate>
<title>SEA Specialist</title>
<referencenumber>00072548</referencenumber>
<url>https://vonq.io/3DlNRhA</url>
<company>VodafoneZiggo</company>
<country>NL</country>
<zip_code>3511WR</zip_code>
<city>Utrecht</city>
<Specific_location>Utrecht</Specific_location>
<state>Utrecht</state>
<description><p><strong>Jouw baan</strong></p> <p>In de functie van SEA Specialist bij VodafoneZiggo werk je samen met Senior SEA specialist(en) en Paid Search lead en voer je de SEA-strategie uit. Jij bent met je collega’s uit het SEA-team verantwoordelijk voor alle campagnes. Je optimaliseert, bouwt campagnes uit en analyseert campagnes binnen Google en Bing. Je zorgt ervoor dat campagnes optimaal worden ingezet binnen Paid Search volgens de gestelde KPI’s. Ook zet je doorlopend A/B testen in om het beste resultaat te behalen. Daarnaast geef je input en feedback m.b.t. de tactische invulling van campagnes en ben je (mede) verantwoordelijk voor het opstellen en opleveren van resultaat rapportages.</p><p><strong>Dit breng jij mee</strong></p> <ul> <li>HBO/WO werk- en –denkniveau</li> <li>Bewezen succes in vergelijkbare ‘Paid Search’ of ‘PPC campaign management’ rol</li> <li>Sterke analytische, planning en probleemoplossende vaardigheden</li> <li>Bewezen ervaring in test & learn aanpak (o.a. A/B-testen)</li> <li>Je bent op de hoogte van de nieuwste ontwikkelingen op SEA-gebied</li> <li>Sterke organisatorische en timemanagement vaardigheden, je kunt goed overweg met meerdere en wijzigende prioriteiten</li> </ul> <p><strong>Wat verder belangrijk is: </strong></p> <ul> <li>Minimaal 1,5 jaar werkervaring in Paid Search (wij staan zeker ook open voor Senior kandidaten)</li> <li>Ervaring met Google Shopping / Feed management</li> <li>Ervaring met Google Analytics</li> <li>Ervaring met grote SEA-budgetten</li> <li>Kennis en ervaring met Channable is een plus</li> </ul></description>
<phone>+31 641816591</phone>
<category>Marketing</category>
<employment_type>Fulltime</employment_type>
<compensation>3500.00 - 4850.00</compensation>
<job_action>insert</job_action>
<callbackUrl>https://beheer.ingoedebanen.nl/75dc0585df7c43b6?publication=L%2FUVeyeCUS7leYQIIrIlmEObNd%2FG5tepn1GZsrn9gRW72T5q%2Bu5xZA%3D%3D</callbackUrl>
<industry>Advertising / Communications / Media</industry>
<joblevel>Mid-Senior level</joblevel>
<educationlevel>Bachelor / Graduate</educationlevel>
<hours_min>32</hours_min>
<hours_max>40</hours_max>
<logo>https://storage.googleapis.com/igb-beheer-prod-logos/5747/9574eda75731a663853e17b85f1a9764a009c8fb.jpg</logo>
<apply_url>https://vonq.io/3zywRUe</apply_url>
<contactperson>Freek Kranendonk</contactperson>
<contact_location>Boven vredenburgpassage 128 Utrecht</contact_location>
</job>
<job>
<customerCredentials>
<username>info@vonq.com</username>
<password>$XSQ5M$E1dHn</password>
</customerCredentials>
<jobstartdate>2022-11-11T16:13:42+01:00</jobstartdate>
<title>Enterprise Architect</title>
<referencenumber>00073422</referencenumber>
<url>https://vonq.io/3Tuokso</url>
<company>KPN</company>
<country>NL</country>
<zip_code>1043 EJ</zip_code>
<city>Amsterdam</city>
<Specific_location>Amsterdam</Specific_location>
<state>Noord-Holland</state>
<description><p><strong>Hoe<br /></strong>Als Enterprise Architect ontwerp je de nieuwe digitale architectuur voor alle IT systemen van KPN voor de consumenten en wholesale markt. Daarmee geef je vorm aan het digitale KPN van de toekomst</p> <p><strong>Waarom<br /></strong>De nieuwste technologie vormt de basis voor de innovaties van morgen. Hoe ziet de wereld eruit over 5 of 10 jaar? We zoeken iemand die gelooft in de kracht van technologie en ons help het digitale KPN van de toekomst vorm te geven.</p> <p><strong>Waar<br /></strong>Als Technology Office afdeling werken we 2 a 3 dagen per week vanuit een van onze twee mooie locaties in Den Haag en Amsterdam. De overige tijd werken we vanuit een locatie naar keuze, dat kan zijn thuis (KPN zorgt voor een goede werkplek) of op een van de andere 6 KPN locaties.</p> <p><strong>Met wie<br /></strong>Je wordt onderdeel van het Enterprise Architecten team van de KPN Technology Office. Als Technology Office (TO) geven we dagelijks vorm aan de technologie strategie, die KPN klaar maakt voor de toekomst. We zijn verantwoordelijk voor de gehele architectuur en sturen de veranderingen die KPN moet maken aan op het gebied van o.a. Cloud technologie, data, mobiele- en glasvezel technologie.</p> <p><strong>J</strong><strong>ouw grootste impact<br /></strong>Je geeft inhoudelijk leiding aan de IT architectuur voor consumenten en wholesale markt incl. de Domein Architecten. Je slaat de brug tussen onze commerciële strategie en de IT architectuur voor een uitstekende klantreis voor onze klanten. Je faciliteert het creëren van de juiste oplossingen voor complexe zakelijke uitdagingen</p> <p><strong>Jouw rol als<br /></strong>Als Enterprise Architect ben je verantwoordelijk voor de enterprise architectuur van alle customer facing IT voor de consumenten en wholesale markt die leidt tot een optimale klantreis voor de consument. Je ontwikkelt en onderhoudt de visie, strategie en architectuur voor jouw domein. Je bent de schakel tussen de commerciële ontwikkeling, de operationele uitvoering en de overall technologie strategie. Je doet dit in samenwerking met het leiderschapsteam dat verantwoordelijk is voor de operationele performance van de consumenten-IT, de commerciële organisatie, de andere Enterprise Architecten binnen TO, de domein architecten en de development teams. Jij volgt de innovaties, technologie- en markttrends, schat de lange termijn impact van nieuwe ontwikkelingen goed in en weet hoe je deze kan verbinden met de lange en korte termijn doelen van KPN. Je denkt van buiten naar binnen en beschouwt klanten, processen, data en technologie in samenhang. Je geeft de IT transformatie vorm.</p> <p><strong>Wat breng jij ons</strong></p> <p>Jij bent nieuwsgierig, proactief en weet anderen voor jouw ideeën te winnen. Je legt complexiteit eenvoudig uit, beweegt mee met stakeholders, maar daagt deze ook uit. Hierdoor bouw je vertrouwen op en toon je (inhoudelijk) leiderschap in discussies en tijdens workshops. Jij bent actief in kennisdeling en -ontwikkeling en bezit uitstekende communicatieve vaardigheden. Je bent een thought leader op het gebied van IT innovatie en introduceert nieuwe IT-mogelijkheden en -technologieën binnen IT en business. Je hebt ruime ervaring met complexe IT landschappen en transformaties naar moderne (Cloud) architecturen. Kennis van en ervaring met event driven architecture, domain-driven design, Cloud native design en software enginering. Je bent resultaatgericht en het bewerkstelligen van veranderingen op een eerlijke, sympathieke en betrokken manier. Je gaat makkelijk relaties aan en je weet wensen en ideeën goed en krachtig te verwoorden op alle niveaus, inclusief Raad van Bestuur.</p> <p><strong>Wat krijg je ervoor terug</strong></p> <p>• Salaris tussen 80k en 130k op jaarbasis op basis van je ervaring<br />• 40-urige werkweek <br />• KPN Salesplan (bonusregeling) <br />• Een mobiele telefoon en laptop <br />• Deelnemen aan het nieuwe werken (werken waar en wanneer je wilt) <br />• 50% korting op KPN-producten en -diensten <br />• Mobiliteitsbudget <br />• Een vaste onkostenvergoeding per maand van EUR 66 bruto en EUR 70 netto <br />• Mogelijkheid tot deelname aan collectieve ziektekostenverzekeringen<br />• Uitstekende pensioenvoorwaarden <br />• Goede doorgroei- en opleidingsmogelijkheden</p> <p><strong>Wie zijn wij<br /></strong>Je versterkt Technology Office dat werkt aan de netwerk & architectuur strategie die KPN klaar maakt voor de toekomst. We sturen de veranderingen die KPN moet maken op het gebied van Cloud technologie, digitalisering, security, data, mobiele- en fibertechnologie. Dit leggen we vast in technology roadmaps die bestaan uit technologische en organisatorische keuzes, architectuur en investeringsbeslissingen.</p></description>
<phone>+31 647894370</phone>
<category>IT - Hardware / Network</category>
<employment_type>Fulltime</employment_type>
<compensation>80000.00 - 130000.00</compensation>
<job_action>insert</job_action>
<callbackUrl>https://beheer.ingoedebanen.nl/75dc0585df7c43b6?publication=92WK%2FB0EjPRi6kZxzli2K0ObNd%2FG5tepU3%2Bzg6LST1qnko4qNDtOXQ%3D%3D</callbackUrl>
<industry>IT</industry>
<joblevel>Mid-Senior level</joblevel>
<educationlevel>Master / Post-Graduate / PhD</educationlevel>
<hours_min>37</hours_min>
<hours_max>40</hours_max>
<logo>https://storage.googleapis.com/igb-beheer-prod-logos/5747/7d0a6e9489d39230985d9e5d1dc7728d45ad15fd.jpg</logo>
<apply_url>https://vonq.io/3Tuokso</apply_url>
<contactperson>Babs Bloemsaat</contactperson>
<contact_location>Teleportboulevard 121 Amsterdam</contact_location>
</job>
</jobs>
